急急急iPhone 手機達人求教

開到機
按lock screen 制有返應
但個mon就咁樣
要換mon定有得整?

張wallpaper 幾靚

我都想係張wallpaper

死左mon
咩機？